當年既茉莉花革命成功都係由烈士開始

2010年12月17日，一名26歲青年穆罕默德·布瓦吉吉（محمد البوعزيزي‎，Mohamed Bouazizi）自焚，觸發境內大規模街頭示威遊行及爭取民主活動。事件導致時任總統本·阿里政權倒台，成為阿拉伯國家中第一場因人民起義導致推翻現政權的革命。

屌佢老母一定要慰烈士在天之靈

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬